想知睇黃子華棟篤笑應該笑定唔笑先係識嘢？

笑=聽得明所以笑
唔笑=聽得明所以笑唔出

欲笑又止

句句都駁黃子華嘴先係識嘢

識得叫回水同除褲就代表識野

識喊先係

Lm

唔睇就得

仲有佢飲水要拍手

拍手同WOW